林鄭冇諗過特赦你地講和，佢諗住拉鳩晒你地坐監，放更多權比警察「已FC」

路透社早前取得行政長官林鄭月娥上月與商界閉門會面時的錄音，今日再公布她的講話全文及回答的問題，她說了解社會上有聲音指政府對待示威者不夠強硬，但政府是擔心適得其反，她舉出英國托定咸2011年的騷亂為例，有萬五人參與騷亂，二千人被捕，特別法庭、夜間法庭在五至六星期內審訊完畢，快速將一千人判處入獄。她當日說，本港警方已拘捕700多人，反問如果向終審法院首席法官提議能否召開特別法庭，是否可處理所有這些案件，指有些處理方案難以在香港運用。

林鄭月娥又說，除了三萬名警察以外，什麼都沒有，必須充分考慮警方的評估，警方不單面對暴力示威者，在面對示威群眾時，要人群管理及驅散時是寡不敵眾，當警方無法執行職務時，需給予警方一些權力，所以政府並非無考慮採取一些更堅定的措施，但香港的情況是非常困難，尤其是政府在傳播真實資訊方面是非常薄弱。

林鄭月娥說，如果香港能度過這場危機，需要進行大量改革，為繼任人留下更好的環境。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

大量改革即係大清洗

林鄭覺得警權未夠大，認為應該任鳩佢地用武力打市民去「維持跌序」

鬥長命 攬炒

"尤其是政府在傳播真實資訊方面是非常薄弱。"

大家都知

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

冇錯，拉晒坐監下任先有好環境

你準備去新屋嶺啦

我地係行緊烏克蘭條路
又話要立緊急法

警察可以有治外法權，強姦殺人放火都無事
咁就容易管治得多

因為政府根本冇信用

英國平均被判17個月。

加拿大2011 暴動最多都係判17個月

香港坐底5年？乜撚野事

冇錯
靠武力治港
支那style

睇黎佢真係加強攬炒決心

我就唔明，佢點解而家又禁把炮唔怕人權法案？因為今日話關稅可以拖到10月？

屌佢老母

佢必勝
u no gun

依家根本就係想拖過左10月1先算
連915都ban埋

如果香港能度過這場危機...
即係已經準備好攬炒
林奠=港獨之母

對準政權 遍地開花

U no gun
佢怕咩

死拖，見示威開始嘉年華化

佢真係完全係武力鎮壓果種人
冇諗過理你地任何野

2011倫敦果次引發點係警察殺人
仲要殺帶色人種，騷亂形式有燒建築物、搶劫

呢啲香港有無？
重點係倫敦警察廳警察極到克制，連plastic bullet都無用

以下係報導

港共想學英國文明？慳啲啦

日日商場
唔係失敗主義 但事實上真係開始嘉年華
人權法連擺上國會既議程都未有

一直都係講,香港人輸左,共產黨一定會清算,香港人會被文化,人口清洗

推

贏定輸都清洗緊ga la

反正點都係比人清洗，咁梗係.....

If we burn, you burn with us

佢一心諗拉鳩晒班人就ok

push

肯定新疆化

痴鳩線，就係你俾警畜有特權先越搞越亂

黑獄

依家暫時得我地burn

無錯，一味覺得扮下野學英國例子就會行得通
英國無幾耐上年已經改組過監警會，直接加大制衡力量
英國監警可以主動調查警察，無須收到投訴先做野

你咁樣我地係唔會驚架

死左一個我
仲有千千萬萬個我

呢個亦都係V煞理念

我睇過一篇論文講支那請黑社會搞拆遷戶
反而令受害者更加堅定反抗
當個個有晒案底嘅時候，只會令佢地上街冇成本同埋包袱
令更多人成為法師出火魔法

佢覺得係維持緊治安

英國個班真流氓

佢完全無諗過學
一心同大陸接軌

仲有咁多傻西和理飛 等被支那化

""真實""

那裡有壓迫
那裡就有反抗

仆街林奠 你條垃圾

大量改革

推蒙面法？

唯有真正革命
推翻暴政

人哋啲真暴動點同香港嗰啲比
香港冇平民受傷 冇平民財產受損都叫暴動?
警車都未燒過

最驚係行緊新彊條路

Push

中央照住 應該冇咩資產係美國

佢憎到班示威者死
特別學生
所以必定有咁狠得咁狠

是但啦
撒回佢夠無諗過要講
未又谷鳩氣咁講

死仆街

要盡快罷免呢個政府。
和理非，呢啲就係你可以做得嘅野。

死八婆祝早登極樂

人渣

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

建議減薪，收多啲狗狗

應該點做

burn

我要話比侵侵知 等侵侵收服呢隻賤妾

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

一咁做已經可以攬炒

[爭55000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

大改革
即係幾警狗化身為東廠錦衣衞

林奠賣港狗賊

武裝革命

唔撚洗講，915見

講就咁講囉 有人做先得

出嚟啦，精靈球

Truth

林鄭月娥說，如果香港能度過這場危機，需要進行大量改革，為繼任人留下更好的環境。
今次唔盡地一鋪，香港有咩後果，泛民睇到未？

光復香港 時代革命

即係popo濫權係林奠默許囉

十月之後一定大清算
要做嘢真喺要而家

旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

If we burn

同佢死過
200萬人香港等緊佢

推！
大家要集中推731太子、915銅記！

我諗住屌佢老母臭閪

路透社段錄音係林奠既復仇大綱

連登仔唔好再發夢諗如果政府回應多1-2個訴求就收唔收貨啦
準備好戰鬥啦915

若失敗定必清算香港人
唔好令自己憤怒消失！

睇黎風水佬話玩到出年都岩

警察仲唔夠大權，係咪要架空埋法院做軍政府